嘉倩bb唔做cctvb?

新工順利 機遇處處
步步高陞 大放異彩
#陳嘉倩 😍

有冇人知轉去邊？

轉去做人老婆

唔通又係轉做金融？

睇呢張相其實佢都幾矮

手字幾靚

矮矮地又有肉地

掛鼓屌閪爽撚死

好似好耐冇出鏡？

應該雪到走？

跟佢啲同門師姐去撈金額識有錢人囉

攞夠知名度就開始做金融啦！

咁會唔會開牀單架？

唔想佢塊純情閪俾有錢佬蹂躪狎玩

唔開床單佢地係呢行有咩優勢

ka sin bb講左唔係佢轉新工啦
果個係佢朋友

唔咩想唧
一早就俾人玩過啦

做g

佢朋友轉新工咋